Ngoài việc có thể đổi điểm tích lũy Viettel lấy ưu đãi là voucher 2 ngày 1 đêm ra thì hội viên kim cương và vàng cũng có thể đổi điểm Viettel lấy voucher Vinpearl Resort 3 ngày 2 đêm đầy hấp dẫn.

Việc đổi điểm Viettel lấy voucher Vinpearl Resort đang là thông tin được nhiều khách hàng là hội viên vàng và kim cương quan tâm. Ưu đãi đặc biệt từ Viettel++ với những voucher 3 ngày 2 đêm nghỉ dưỡng đẳng cấp tại Vinpearl Resort hứa hẹn sẽ mang đến cho quý khách hàng trải nghiệm tuyệt vời. Nếu như bạn đang muốn tìm hiểu về cách đổi voucher resort bằng điểm Viettel 3 ngày 2 đêm thì hãy theo dõi ngay thông tin hướng dẫn dưới đây nhé. 

Danh mục	
Đổi điểm Viettel ngay lấy Voucher Vinpearl Resort 3 ngày 2 đêm
Cách thức đổi điểm viettel lấy voucher Vinpearl Resort 3 ngày 3 đêm
Đổi điểm sang voucher Vinpearl qua My Viettel 
Đổi điểm sang voucher Vinpearl website cong.viettel.vn 
Điều khoản sử dụng voucher Vinpearl Resort
Danh sách vinpearl resort áp dụng voucher 
Đổi điểm Viettel ngay lấy Voucher Vinpearl Resort 3 ngày 2 đêm
Hiện tại quý khách hàng là hạng hội viên Viettel vàng và kim cương của Viettel có thể đổi điểm Viettel lấy voucher Vinpearl Resort nghỉ dưỡng 3 ngày 2 đêm . Với ưu đãi này, khách hàng sẽ được tận hưởng các tiện nghi bao gồm một phòng nghỉ, phục vụ bữa sáng miễn phí tại chuỗi các khu nghỉ dưỡng tuyệt mỹ của Vinpearl Resort.

Đổi điểm Viettel ngay lấy Voucher Vinpearl Resort 3 ngày 2 đêm
Đổi điểm Viettel ngay lấy Voucher Vinpearl Resort 3 ngày 2 đêm
Cách thức đổi điểm viettel lấy voucher Vinpearl Resort 3 ngày 3 đêm
Qúy khách hàng là hạng hội viên vàng và kim cương có thể đổi điểm Viettel lấy voucher Vinpearl Resort 3 ngày 2 đêm qua ứng dụng My Viettel hoặc qua website cong.viettel.vn. 

Đổi điểm sang voucher Vinpearl qua My Viettel 
Để có thể đổi voucher resort bằng điểm Viettel 3 ngày 2 đêm, quý khách hàng cần tải ứng dụng  My Viettel về máy sau đó thực hiện các thao tác như sau: Truy cập ứng dụng My Viettel => Tại trang chủ ứng dụng hãy chọn mục Viettel++ => Chọn ưu đãi và đổi điểm để sử dụng 

Đổi điểm sang voucher Vinpearl website cong.viettel.vn 
Với cách đổi voucher resort bằng điểm Viettel qua website, quý khách cần đảm bảo điện thoại của mình có kết nối 4G Viettel hoặc wifi sau đó hãy tiến hành đổi điểm với các bước như sau: Truy cập trang chủ cong.viettel.vn => Bấm chọn mục “ Ưu đãi “ trên giao diện màn hình => Bấm chọn ưu đãi => Đăng nhập và làm theo hướng dẫn để đổi điểm nhận ưu đãi và sử dụng. 

Điều khoản sử dụng voucher Vinpearl Resort
Để sử dụng ưu đãi chủ động hơn thì khách hàng cần nắm bắt những điều khoản sử dụng voucher Vinpearl Resort 3 ngày 2 đêm mà nhà mạng Viettel đã quy định, cụ thể như sau: 

Điều khoản sử dụng voucher Vinpearl Resort 
Điều khoản sử dụng voucher Vinpearl Resort
Ưu đãi đổi điểm Viettel lấy voucher Vinpearl Resort chỉ áp dụng cho khách hàng là hội viên Viettel++ hạng Kim Cương. Thời hạn đổi điểm là 31/12/2019. 
Để sử dụng ưu đãi, sau khi đổi điểm thành công khách hàng cần lấy mã Voucher được gửi qua tin nhắn Viettel++. 
Qúy khách cần xác nhận đặt phòng qua tổng đài CSKH Viettel 18008098 để sử dụng ưu đãi. Thời gian đặt phòng trước tối thiểu 15 ngày tính đến thời điểm dùng ưu đãi.
Mã ưu đãi không áp dụng quy đổi ra tiền mặt và giá trị sử dụng của mỗi mã ưu đãi là một lần duy nhất. 
Ngoài ưu đãi là các đêm nghỉ tại hệ thống Vinpearl Resort, khách hàng hạng Kim Cương của Viettel++ còn có thể đổi điểm để nhận ưu đãi là gói khám sức khỏe ở bệnh viện quốc tế Vinmec hoặc ưu đãi voucher trị giá 2 triệu đồng ở chuỗi ẩm thực Golden Gate
Danh sách vinpearl resort áp dụng voucher 
Khi đã săn voucher du lịch bằng điểm Viettel thành công quý khách hãy tham khảo thêm hệ thống các Vinpearl Resort áp dụng ưu đãi và chủ động chọn nơi nghỉ dưỡng thích hợp nhất. Danh sách các  Vinpearl Resort áp dụng voucher 3 ngày 2 đêm: Vinpearl Hotel Lạng Sơn/ Vinpearl Hotel Hà Tĩnh/ Vinpearl Hotel Huế/ Vinpearl Hotel Thanh Hóa / Vinpearl Hotel Quảng Bình/ Vinpearl Hotel Cần Thơ/ Vinpearl Condotel Phủ Lý – Hà Nam/ Vinpearl Hotel Tây Ninh/ Vinpearl Imperial Hải Phòng

Cách đổi điểm Viettel lấy voucher Vinpearl Resort 3 ngày 2 đêm vô cùng đơn giản và nhanh chóng nên nếu thuộc đối tượng áp dụng thì quý khách hàng hãy nhanh tay đổi voucher để sử dụng trong mùa hè này nhé. 